警世之言 小心千期唔好急住衝入去買貨

呢兩日開始愈來愈多人開始心思思想買番貨, 我唔係睇淡納指, 我都同意依家個市係可以買番科技股,不過要睇係咩位買. 我覺得納指係需要一段時間慢慢盤整後先可以再上番去,而納指短時間應該企唔穩係50天線上面, 始終50天線呢個位之前足足試左一個星期, 最終都係跌穿呢一條50天線, 依家呢條50天線依家應該會變左納指向上既阻力線, 所以我唔建議大家係納指穿過50天線既時候入貨, 可以等佢回番去3月9號支陽燭既一半先買, 岩岩好係50天線同100天線既中間就最好.

留名

Agger
大戶引人入貨咋

13400啦

收市後再binc me

TSM咁快上返120撈唔切

假

美股都可以反手

唔通又落多次去接你上車咩 經過今次
再落去既話大家都會合埋眼買

好呀等你入曬貨先 我先入好唔好

已經全倉轉咗ETF,寧願賺少啲

今晚如果納指回番落去12900 可以做好倉
我覺得市做緊高低腳，跌落去係為左試個底夠唔夠硬，唔會再去番3月4到3月8個低位，我覺得回番落去3月9號低位就好機會買貨
琴晚買左SQQQ既 可以考慮納指100跌到去 12730附近食 我自己會咁做

lm